有無人有散光，但只帶近視con?

175散光 唔想配散光con 視光師會唔會配比你？

因為冇錢配 ??

我散光200，貪靚帶colour con
但colour con 係冇散光既，搞到睇野濛查查

有散光+近視但乜都唔戴嘅路過

但有無近視？

有時番工 唔洗咁清楚既視力

270 近視+ 150 散光.

試過你既方法都係睇唔清楚嘢既.

就算冇近視, 150 散光我既視力只係得番0.3 (重要係太陽底下)

所以你要睇睇你幾勁散光先可以試...

175散光

有呀，差唔多500度

十年都係咁

唔過50度都可以就咁戴普通con，175就唯有比多啲錢喇

我以為係自己打出黎
又係200散光，500近視
啲人話可以買深啲度數嘅近視con代替
但我就唔敢試，用番近視嘅度數算

500 475近視 100散光 只帶近視
你配乜都得

係 視光師話我散光100 配深50度

幾度散光

125散 750近

無分別？

散光con帶唔到耐